【緊急】【勇武和理非全部同我入黎】

眼見愈黎愈多分化Po真係忍唔住要屌

不分化、不割蓆、不被捕

不分化係希望唔好比敵人分化勇武&和理非既聯手，真正做到兄弟爬山，各有各做！，將每個人既強項優點推哂出黎各有各做！

不割蓆係希望和理非唔好因為前線行動升級而割蓆，甚至乎出賣前線（好似雨傘個時咁），唔撚係代表左膠都唔屌得！切記左膠都係要睇大圍風向，呢兩個月以黎每次左膠出現都會比人屌走確實令人欣慰（義士「拎」走梁耀忠個一幕請大家記清楚），但眼見而家左膠又開始做野⋯⋯記住！有左膠既存在就唔會有今日既成果（我指行動終於學識升級），如見左膠，即屌！

不被捕係希望前線醒目啲，Be water 唔好同班狗硬碰硬，每一個手足被捕都係我地既損失，一個都不能少！有咩事第一時間走！打佢老母臭閪游擊戰，敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

呢幾日剩係計連登都好多分化po，係人係鬼真係未必個個都分到，但係唔該大家記住一點
勇武唔好再鬧和理非，和理非都唔好再鬧勇武。
勇武係矛和理非係盾，想打贏呢場杖缺一不可！

唔好比機會泛民/左膠起大台，呢場運動咁成功就係因為冇大台

或者過左呢兩個月大家都開始攰，但係其實我地連一個訴求都仲未爭取到既時候真係冇乜資格休息，當你攰既時候諗一諗對唔對得住被捕既任何一個人，香港人，加油，撐落去！

光復香港，時代革命
沒有暴徒，只有暴政
勿信左膠，提防散水

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推到有人睇到

有冇人呀

推